10.1要做啲咩？

其實除咗出街著黑衫之外 仲有咩要做？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

929GlobalAntiTotalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

929GlobalAntiTotalitarianism 公海

有個咁既諗法，係政府攪升旗唱國歌既時候我地都搞返個百萬人集結響起香港自由之歌「願榮光歸香港」，同時揮起一片國際旗海向各國傳達香港人爭取民主自由的意志。有冇得諗？

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非